【真係要散水】五十架大型狗車經過培正道 出緊去大圍捕

立即走 五十架真係圍死你

推

圖?

親眼睇住 冇吹水 唔信起我底非五毛

Hit and run

真係要走喇
尖沙咀警署 開始放催淚煙
太子 旺角重防暴
班狗忍左成晚唔好俾佢發泄呀

Hit & Run
Time to Run

今晚出左好多車，佢係咪圍緊家長

push

走呀，唔好死守呀

人手置頂!

快走呀

走呀
要一齊罷工呀

落地鐵站

麻煩大家幫手推勸人走
親眼望住 有苦衷唔影得相

走啦

轉場撚過

走

對唔住 唔想搞前線
但今次真係要走呀

大量狗車培正轉出窩打老道
亞皆老街天橋都有狗車
轉場玩 be water

屌你老母又磨爛蓆
含家橙
係咪拉鳩晒先安樂?

培正道

走喇

走呀

唔淨係要走 係直頭要立即走 今晚警察會全面圍捕

Push push push!!!!

有機會就散水啦 黑警出動我地就閃 唔洗下下硬碰

be water, move now

50架狗車 唔係講笑

巴打你好勇但小心ip都唔駛check

前線睇到小心呀

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

轉場撚

散水啦大家

一定要走 係立即走

希望前線班人可以聽意見一次

真呀
巴富街所有狗車已出發

由新界調過黎既狗車
已經到步

點都好 相信前線

大量狗車呀屌，唔好戀戰

快D同手足講玩快閃，等佢地又白做

唔好比人拉

痴撚線

唔該你地be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

快呀

be water

Push 屌 今晚好撚多狗唔係講笑

好似未有一次會出50架咁多

我求下你哋即刻走

pushhh

盡量減低人力損失呀

快D走啦
包抄喇

哇屌 咁多狗車

大家留返有用之軀， 5/8 仲有下半場要踢

屌

酒呀

快散，聽日將軍澳見

push. 今日拉人

快啲走！

求下大家be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

香港唔可以冇咗你哋 明唔明？

呢個真係要推

be water la

Push

推，be water

撚完狗啦，每日目標達成，唔好俾佢地發洩呀

Pish

Be water my friend
一個都不能少

我求下你哋

推，快啲撤退

癡撚線，空群而出

推畀前線知

Be water

走啦，一個都不能再受傷，八月五一齊擺工

Be water

Push

10 分鐘前 深水埗

酒

點先推得到上熱門 救命我好驚

我真係好擔心

GTA 三星呀大佬跪求散水

嘩屌，咁嘅陣容玩唔過，散水！

留力8月5號呀！

深水埗都20+

Be water!

求下你哋

退plzzZZZZZZZ

已有手足被拉

重唔散做麥

大家想幾點走

推啊

真係要走
撚狗不流血 不被動

駛唔駛咁多車
環保撚呢, 扮傻?

要馬上走 四方八面大型狗車都高速出發緊

有無即時地圖推俾前線？

對唔住 周圍唔同方向都有人見到大量警車 我唔知點先係安全路線

有幾名兄弟被落單近旺角惠豐中交界，大家快閃

BE WATER!!! 唔好為左區區士氣而送頭，消耗到狗嘅力量就好夠

求下大家幫手推

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

點先推得到熱門頭幾個

Be water!!!

我都求你地

支持港獨既你請入

推

次次都係咁 叫走又屌人冷氣軍師 依加比佢捉到唔止拉你地仲會打人架點解永遠都係咁 死留做乜

同埋真係懷疑有啲係鬼死留之後其他人就會覺得賣咗隊友唔走 你屌我捉鬼都係咁話 今朝已經話有狗扮人出黎

希望真係大家都完成哂今日目標個個順順利利平平安安走到 聽日後日再見

好心痛講左成日話路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

今日佔到9點幾啦 好成功，要散

走喇 又捉左幾個

我求大家唔好戀戰

快走
咪蝕底俾狗

應該係想8月5前捉一大堆手足

佢想全面圍剿 一次過清八成

快散
咪蝕底俾狗

Go home ok?

已經有義士比人拉咗

尖沙咀彌敦道浴岸地鐵站clear

我求下大家走

走啦 唔好比人大圍捕

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

飛機師許智峰頂緊，走啦

真係好擔心 好驚

我求下手足快啲走 唔好再送頭

走呀！

我求下大家走，屌我都係咁話

喺雅蘭出面嘅仲留喺度做乜撚嘢！快散，保留你地嘅有生力量唔好蝕比啲狗，明日再戰，今日玩到紅隧已經算成果豐碩

好多呀 救命

推到前線睇到！
走！唔好送頭！

快散

D警痴撚哂線
今日仲撚過份

推呀

後面有d放工定扮幫人

走啦... 周圍都出緊車啦...

散水啦

走啦 勿作無謂犧牲

快閃啦

眼見30幾部狗車行過界限街轉番入旺角
走呀

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

前後夾擊 - 太子——尖沙咀
左右圍捕 - 大角咀——何文田

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

尊重前線決定

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

be water!!

快啲走呀！
頭先親愛睇住深水埗狗屋都出咗好多㗎車，入面全部防暴

佢地忍左成晚都出唔到野 下次就射唔出

hit and tun 呀，好頭好尾啦

今日係撚狗！
不要重演被捕場面

我求下大家走，屌我都係咁話，無哂前線我地就會輸

REPORT 比TG 哨兵?

再唔走就真係令好多人都灰心
點解要比人拉？

心累又心痛
Be water啦求下你地

今日唔係打狗 係撚狗！

聽日再玩過啦 走啦

stay safe

上豬咀喇, 走啦, 求下你地

佐敦道近志和街都係

Be water. 走啦。星期一等我地黎罷工

旺角?

多謝幫推絲打

唉 點撚解

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

前線收唔到信息 有冇附近人可以叫佢地走

pU上面

屌 撤呀

唉次次都係咁
每次少一班加埋就好撚多
點解唔明呢個道理

明日要前線阻路佔路
走 ！ 走 ！ 走 先 啦 ！

我求下大家走，無哂前線我地就會輸

8月5 我地要齊齊整整 今晚要安全返屋企

好撚心痛

有冇人留意到好多舊ac平時冇留言 但最近就不斷叫人唔好 屌冷氣軍師

be water呀
走呀

無眼睇！又拉幾十件！

求下你地

走啊

今日做咗好多嘢 又有掉嘢入警署 又紅隧
對峙俾人拉係咩目的
be water 唔好俾人拉呀

放學喇

都俾哂機會你哋走啦 係咪要有人俾人拉先安樂

閃！

Run

求下你地，走呀，一個都不能少，唔好白白犧牲。

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

好慘

求下你哋快啲走啦

火